notebook熄機自動重新開機，求救

部閪機唔知係咪中左毒
我最多都係上下av01同avgle
我尋晚down左jdownloader唔知關唔關事
我防毒用小紅傘掃過又無話有病毒

平時我都係睇youtube同玩gta
明明尋晚都無事，今朝就無神神熄唔到機
一熄就重新開機(我無試過長禁熄機制)
我電腦月頭先買上星期先重裝左個window

求咁多位巴打指教下

閂機幾耐後會自動著返？
會唔會係你郁到mouse 或者keyboard 先著機？有mouse keyboard lan 或者計時等各種方法，比你set部機自動開機

即刻開返
我無掂過推keyboard mouse

插濕電，蚊lan線同所有usb嘅野，再閂機試下
排除用lan或者usb 野wake up

係咪windows 10？睇下可唔可以還原到之前嘅時間點，唔洗洗機